【支那潮流自殺方法】繼華山後 峨眉山金頂再有人自殺 男子濃霧中跳下捨身崖

繼華山長棧道、峨眉山金頂捨身崖接連兩名男女跳崖自殺後，內地周三（12日）傳出再有同類事件發生，有片段拍到捨身崖上有一道人影從高處跳下，恐怕凶多吉少。

從片段所見，捨身崖上非常大霧，但隱約可見到遠處崖頂上有一道人影，隨後就突然向下跳，並完全消失在濃霧之中，生死不明。附近遊客發現後，傳來陣陣驚呼聲。據網上消息指，跳崖者為一名男子，其自行翻越護欄後跳崖自殺。

有內地傳媒表示，事發後景區立即啟動搜救工作，目前男子的身份仍在核實中。

峨眉金頂捨身崖。（網上圖片）

據了解，峨眉山金頂捨身崖地勢突出，下方峭壁毫無遮攔，可直達700多米深的崖底，故是跳崖自殺的「熱門」區域。有見及此，峨眉區景區早在該處設置密集的防護措施，沿途不但全程均有鋼欄石柱包圍崖邊，且每隔數米便設有中英文對照的警示牌，寫有「珍愛生命，請勿翻越」。
峨眉山金頂月初有女子跳崖自殺。（影片截圖）
華山長棧道在7月時有一名男遊客自解安全繩後蹤身躍下萬丈深淵。（影片截圖）

內地近月頻傳跳崖先殺事件，被譽為「華山第一天險」的華山長棧道先是在7月底有一名男性遊客，在眾目睽睽下自行解開安全繩，隨後就突然張開雙臂，縱身躍下逾2000米深的山崖，最終證實死亡；峨眉金頂捨身崖月初亦有一名女子，她未有理會其他遊客勸告，當眾跳崖自殺。女子生前留有一封遺書，自述一直深受抑鬱症困擾。

上次華山
今次峨眉

下次 少林 定 武當？

死得好型

2000米CLS

去搵小龍女，唔洗大驚小怪

滅絕師太

拍片質素有改善喎 終於唔係480p個fd

諗起臥虎藏龍套戲

ching 帶頭型畀我地睇

峨眉金頂之後係嵩山少林

金庸咁款

d大陸人遲d會唔會話「不跳華山非好漢」？

呢種叫渡劫飛仙

崑崙 幾千米跳落去

有野搵替身 咁撚高既山好聚陰

人都死, 有咩型定唔型, 呢D無得咁批判, 至於企係路中心唔上唔落阻9住人果D梗本唔想死.

睇下有無奇遇姐 沒事兒

人地自殺唔會阻人返工返屋企
香港跳樓跳軌個班真係要學